Q1. Which national team won the first Overwatch world cup?
A. South Korea
B. America
C. Sweden
D. Finnland

Q2. Songs by Jimi Hendrix except:
A. Purple haze
B. All along the watchtower
C. Hey joe
D. Stone free

Q3. Song by queen:
A. Another one bites the dust
B. Man in the mirror
C. Highway to hell
D. Sticky fingers

Q4. What is the conjugation of “nous se leve”?
A. Nous leve
B. Nous levons
C. Nous levez
D. Nous leves

Q5. The einsatzgruppen was:
A. An anti terrorism unit
B. Nazi death squad
C. Special unit of the imperial italian army
D. Gobbels incarnate

Q6. The sheep Dolly was cloned in:
A. 1993
B. 1996
C. 1999
D. 2000

Q7. Platypus is a:
A. Mammal
B. Reptile
C. Both

Q8. English is a West Germanic language that originated from:
A. German
B. Latin
C. French
D. Anglo-Frisian

Q9. The time of Metal Gear Solid V Phantom Pain is set after:
A. Peace Walker
B. Sons of Liberty
C. Metal Gear
D. Snake Eater

Q10. Mrs. Robinson is a song by:
A. Don McLean
B. Simon & Garfunkel
C. Imagine Dragons
D. John Lennon

Q11. There is currently:
A. Cure for all cold viruses
B. No cure for all cold viruses

Q12. Investment and interest in Artificial Intelligence boomed in the:
A. 18th Century
B. 19th Century
C. 20th Century
D. 21th Century

Q13. Feels So Good by Chuck Mangione is a 1977 ____ album that reached the top of the Billboard adult contemporary chart.
A. Rock
B. Jazz
C. Power pop
D. Country

Q14. Which of the bellow is the only mammal that can fly?
A. Bald Eagle
B. Bat
C. Crow
D. Ostrich

Q15. How do you beat games from the Dark Souls series?
A. Git gud
B. Git gud
C. Git gud
D. Git gud

